---
layout: page
title: Merci
permalink: /merci/
---

Merci pour votre message. 

__Remarque__ : dès fois, je suis très long pour répondre aux e-mail, ne perdez pas patience[^1] :)

[^1]: Si vraiment, j'abuse, n'hésitez pas à me faire une piqure de rappel via mastodon [@avernois@piaille.fr](https://piaille.fr/@avernois) :)